不要再用「烈士」「烈女」，只會鼓勵模仿者犧牲

風氣蔓延, 會有年輕人覺得做呢D事會有成就
但事實唔會, 留返條命同佢地鬥, 我地有好多同路人!

PUSH

推
呢個時勢，不如改一改用字

我地係手足，兄弟
手足斷，豈可續？

用同伴，手足。離去既同伴，離去既手足。

幫手推下啦巴打,
唔好睇完就算
唔想再有人死

push

留低一齊抗爭
有人就有希望

生命比任何事重要呀.

真，大家唔好再用「烈士」啦，真係唔好......
一齊堅守到最後呀

呢個真係要push比大家睇，唔想再失去多一個啦

Push
咁樣只會俾位中間/藍屍入
妖魔化件事
家長更有機會因為咁而反對仔女參與
我地唔開心係正常 但一定要堅持住!!!
唔可以再頹落去!!!!

利申 黃絲呀媽講既 覺得有道理

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

yeetus the fetus

推

推爆佢!!!
梁生父母已經講咗唔想再有更多呢啲case
我地wideshot咁睇 咁先可以為件事好呀

人可以做好多野 相信終有一日打倒呢個仆街政府

同意

手足，巴打

唔可以比黑警歪曲烈士遺願，係「致香港人」就要比全香港人睇到

但唔可以遺忘手足遺願被封鎖